女記者實試戒國貨一天 衞生巾7成係國貨 $6卷意大利紙巾值唔值？

U記衫轉咗東南亞造

Push

係因為香港買既M巾只係支那廠
你去北美買同一牌子會係墨西哥囉

東南亞超越大陸，新低價

隻意大利廁紙乜嘢牌子？

同埋我想講 pulppy 廁紙越南製造，10卷裝都係三十幾蚊，質素唔錯，百佳有售

其實要戒真係唔難嘅
香港買乜有乜，真係成本問題

成日無貨 逼住買皇冠

藥房賣29蚊

皇冠唔係台灣製？應該冇問題

岩呀貴個少少真係用得安心又開心

用開Pulppy 越南紙巾

喺光時訂

我嗰頭間百佳，近一個月明顯入多咗pulppy ，百佳見多人買就自然入多啲貨，所以唔好睇小自己消費者的力量

係台灣。 但想幫襯香港品牌

去光時買囉

咪就係

買光時囉

果籽片高質